其實班空姐對黑絲係咩牌子？

著上身完全唔覺elegant

樓豬終於復出

對絲襪唔係睇咁簡單， 係用嚟防止靜脈曲張， 所以針數高。

高得黎都咁薄

圖？

琴日見到個渣打妹著v westwood (有個logo係腳) 屌你個嘴成120d 厚到褲咁
出面35度都黎

上面

30D

超過80d都係on9

80d都係on9

Westwood d款係厚過褲

#6.

好多都淘寶

60d最好

肉絲先係垃圾

肉絲比狗j

貴野來，有壓力的，防靜脈曲張

肉絲狗也不J